和理非？不如直接認輸算啦，根本就冇打算要贏

又講呢啲？分化撚？覺唔覺得依家個局面好似曾相識？係啊DLGH！成陣雨傘個輸味攻晒出黎喇FEEL 到未啊！

到底邊撚個話你聽
和理非 / 勇武
係一個角色定位？

成撚日就係和理非同勇武依個命題上面打轉，
做和理非就唔係勇武？勇武得就唔係和理非？
醒啦好冇啊！個Mind Set再唔進化再拖去都係晒9氣
遲早又跌番去2014雨傘個套路然後輸到仆街

和理非 同 勇武
由始至終都只係抗爭手段
唔撚係角色定位啊
明唔明啊？

任何人係各自既崗位，
願意付出最大成本，做最大力度既抗爭，
你就係勇武。

唔撚係打狗食彈先叫勇武，
亦都唔係唔上前線只可以做和理非
勇武抗爭係一種態度
不分和勇亦都唔係指「不分化、不割蓆」
而係講緊任何既抗爭，無論文武
只要可行，只要值得，只要有幫助
就要不計代價盡全力去做，仲要係一齊去做

拋個身出黎食棍食子彈固然係勇武，
冒住比人斬既風險都要半夜落去整連儂牆既，
一樣係勇武
就算會比人炒冇工開
窮撚到仆街都唔撚柒理照去罷工既，亦都係勇武
明撚知買裝買物資會成為清算證據都仲要買既，
你都係勇武

個重點係在於你有冇
不惜一切抗爭到底既決心

怕比狗周就唔出，怕送頭又散水，
見禁制令就守晒規矩乖到狗都想讚你喇
咁好啦叻叻喇攞晒道德光環喇，
正式宣佈比個純淨和理非PURE大獎比你喇，
咁然後呢？

你有冇諗過依一刻你用和理非做行動手段，
對件事有咩幫助？定係你只係唔敢付出，
拎「和理非」做擋箭牌，係咁二參與左，
乾手淨腳，只求個心安理得就算數？
係既我唔該你米撚落場食花生，自我感覺良好
摺埋番歸等輸共享大灣區榮耀好過啦，仲爭乜？

落得場抗爭，只有一個原則：要贏
要點贏冇人知，覺得值得又可行既，就要去試
做乜都好，最緊要係有效益，唔係做左就算
唔好再比和理非/勇武依啲二元對立既角色觀念綁手綁腳
係暴政面前話撚知你和唔和理非啦
你唔撚係奴隸就全部都係暴徒，打死罷就

100萬、200萬+1、170萬
我地咁撚多人如果全部都Mind Set 升級
真真正正做到不分和勇，全面抗爭
拋開「和理非 / 勇武」既框架
以香港人既群眾智慧同力量
我唔信打唔贏班仆街毅進狗
我唔信打唔贏班離地賣港狗官
我唔信打唔贏班支那共匪

唯一會令我地輸既
只會係因為香港人根本就冇抗爭既決心

星期六日行左半步出去，屌完怨完發洩左
星期一又走回頭生活如常。

義士都係人，人係會攰，會消沉，會受傷，會死
依個星期有上前線就知道，行動已經愈來愈唔夠人
我真係唔知我地仲有冇時間
頂到香港抗爭者全面進化再一齊抗爭

睇住成班仲執著於啲咩要絕對和理非，
而唔係有冇效，真係灰撚晒機，
更加唔好講現場未hit就9run，同埋班驚青散水撚

如果保你玉潔冰清，不敗金身係重要過贏既話
朋友，你都係番屋企吔蕉啦。

出黎呀，自由閪！

不闖入、不塗鴉、不鐳射
如有發現，批淮大家往死裡打

明日之公眾集會(遮打花園)及公眾遊行(前往美領)已獲發不反對通知書。

集會部分
地點：中環遮打花園
時間：13:30 - 18:30
四節主題：時代子民、獄中讚歌、審判將至、天佑美國

※※ 遮打現場將收集香港人權與民主宣言聯署至14:30﹐隨後出發向美領遞交 ※※

遊行部分
集合地點：中環遮打花園金鐘道出口
集合時間：14:30
遊行路線：遮打花園經花園道往下亞厘畢道巴士站公眾活動區，向美國領事館遞交請願信

推

我都知文長冇人睇嫁喇
睇左既就幫手推下佢啦屌

想贏嘅就檢討下自己仲有咩做到！
有錢出錢（飯券，裝備，星火基金……）
有力出力（前線，魔法師，網絡戰線，連儂墻，街站，放映會，遊行，集會……）

攰就比自己抖下，去食餐好，去玩下，喺屋企煲下劇！

要記住，你轉身望下，十點鳩叫下，總有手足會喺你身邊回應你，你唔係孤單一個！！！仲有二百萬手足！！！

五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命
NOW OR NEVER

PISH

[認真] 既然要國際支援，點解唔講出嚟？

唔知有冇用，不如係星期日試吓？

【正視聽】我地今日和你塞失敗原因係因為我地思維仲有進步空間

帶個頭盔先, 呢個係關於今日和你塞飛嘅宏觀性自我評估。經過今日我發現大家個獨立思想仍然可以升級，大家可以起我底睇我之前講過類似嘅野，其實我地之前好多次失敗都係同一個原因。

今日個問題係好多人都唔知短期目標係乜。好嘅獨立思想係要明曬成個logic flow。因為今日我地個目標係令春袋無輸精管輸精，所以難聽d講, achieve 唔到和你塞, 根本全世界入東涌係無用, 因為我地係要令機場個交通差, 唔係同popo 對視。

咁下次點做好? 首先大家要明白短期目標同長期目標個關係係乜，再明白短期目標同你當日做緊嘅野有乜關係。當你發現你做緊嘅野幫唔到件事，要即時evaluate點樣更容易地achieve到個短期goal。 文宣組, 呢樣野我地可以起文宣落手, 令更多人明白個短期goal。

以聽日件事為例，我地個長遠goal 係要保障香港人權、自由同民主，短期goal 係pass 個act，所以聽日所有行為都一定係要對pass 個act有利。

再比如話頭先我入左東涌就feel到有少少收皮，因為我個下先發現人圍香港站，車塞離島係一個更effective嘅方法，而唔係就咁起東涌hea。 之後我即刻衝去香港站幫手，但係去到香港站又真係狗多過手足，等左兩個鐘最後都係唔夠手足，根本做唔到野。 (記得團結, 夠人就係我地嘅power) (不過係, 我真係唔夠膽做野)

講多三次:
- 我地要知依家個短期goal係咩，我做緊嘅野對個goal有無幫助
- 我地要知依家個短期goal係咩，我做緊嘅野對個goal有無幫助
- 我地要知依家個短期goal係咩，我做緊嘅野對個goal有無幫助

要記住我地唔同任何同隊割, 但係不完美但可接受要改善之後點改善係好好好重要，呢個唔係一句口號。所以以後見到有任何行動計畫，大家要試著問:

- 呢個計畫個短期goal係點?
- 我地可以點樣令到個計畫更加容易achieve個goal同埋幫到五大訴求?

大家加油啦，聽日醒水d
講多次, 聽日個短期目標係令到美國pass hong kong democracy and human rights act。

Push

建議為區選選區，尤其反自動當選的，各區獨立設一個台
原因：
1. 既然冇大台提供可靠懶人包結論，就要期望唔少唔多喜歡睇文字的手足認真閱讀分析 "raw material" ．每台只處理跟各人相關的資料，可以方便大家作出明智決定，亦方便 admin 管理（移動錯台post／垃圾文 etc）
2. 這兩天有關 歐頌賢 及 任嘉兒 的討論，大家要跟post都已經有Ｄ難度，遲下區多人多時間逼，再加大大班臥底時，肯定亂到九彩，早日作好安排好Ｄ．

push

Agger，因情況而勇武而和理非先係BE WATER

pish

大家不同手段都係為光復香港